瑞牛節快樂，大家食左傻未？

我買左咸肉傻
但今年冇龍丹睇

沒改錯名

食咗糭好好味

食左個傻子

有個糉仔食傻